龜波氣功擋唔擋到水砲車？

我宜家嘅功力大概可以打爆立法會啲玻璃